**Анализ результатов A/B теста**

В нашем распоряжении данные о 9 гипотезах для увеличения выручки, подготовленных отделом маркетинга.

Нам предстоит приоритизировать гипотезы, запустить A/B тест одной из гипотез и проанализировать результаты.

Проведена приоритизация гипотез по фреймворкам ICE и RICE. 

Проведен анализ результатов A/B-теста, построены графики кумулятивной выручки, среднего чека, конверсии по группам. Выявлены аномальные заказы и пользователи, добавшие шум и искажения в данные теста. 

Рассчитана статистическая значимость различий конверсий и средних чеков по сырым и очищенным данным:  значимых различий между средними чеками в разных группах нет.

На основании анализа принято решение о нецелесообразности дальнейшего проведения теста.

